L4D2 之 美豬美牛入口的見解

推

唉.....

乜鳩野黎， 條片四十幾分鐘， 係咪想我睇晒佢？

Yes